（入黎睇）宣傳新方向，睇下work唔work

我地同啲中年黃絲有脫開兩邊既情況，我屋企人黃既，日日睇facebook新聞，但係連星期四全城懲罰都黃店都唔知！我問佢哋日日睇咩，佢地話聽蕭生、劉世良，我地不如用佢地，將連登資訊同行動傳去啲中年到啦，例如黎緊三罷，決定左就叫蕭生、劉世良幫手講下，講行動好處、效用同活動詳程，要令宣傳突破同溫層！！！！！

如果蕭生、劉世良等等唔幫手，我地甚至可以facebook話佢地得個講字，俾壓力佢地！

點睇點睇？
要突破同溫層呀

盡量將三罷嘅計劃spread出去